搞乜嘢葵芳依家變咗騙子集中地

一行岀地鐵站對出就有一班問卷狗
嗰份問卷狗應該係做傳銷
仲要mk到不得了
但我真係唔明點解每次都有一班人理佢地
（我發覺佢哋多數搵嘅對像都係 樣子比較善良嘅女性）

過咗對面馬路就會有一班公公婆婆 好似叫耆康之家？ 日日都喺度搞捐款， 我懷疑根本就係假捐款

當你以為順利過咗對面馬路新都會廣場之後， 你就會發現原來有一班physical個類嘅sales等緊你

真係好撚痴線

無人發現咩

個撚個學你咁上連登開POST
敢怒不敢言，所以咪變左騙子集中地囉

我經過都有大叫佢地傳銷狗
希望佢地會留意到

諗諗下仲有聯合國難民個類 都痴撚線

直行直過 , 完全無騷擾過我 , 應該專揀個樣老實

你黑住面就無人敢搞你

其實叫人捐款係咪冇法律限制，我日日都見成班老人家拎住捐款箱問人。
另外見過葵涌廣場去葵涌運動場條天橋有大陸騙局，放一大幅金色嘅"畫"喺地下，引途人停低望然後有人會從後撞你令你踩到幅畫，之後就會話幅畫係"寶"屈你要賠一大筆錢，突然就會出現幾個"途人"勸你賠錢。

總有人中招

你問佢地自己有冇捐

依個真 次次都掂行掂過

仲有好多健身 boxing 助養兒童 阿婆好肚餓
成堆電訊sales 阻撚住晒
格離擺間差館都無撚用 根本就有黑社會睇場

我試過 佢哋會話我都有捐

正式宣佈 葵芳冇王管

叫佢拎有佢全名嘅捐款收據做證明，冇就屌佢，有就代非洲兒童感謝佢，走得。

好多年啦
住開個頭應該知咩事

阿婆好肚餓係咪葵芳地鐵站夜晚企喺葵涌廣場出口個阿婆?

有冇人放個班問卷mk仔上黎

應該係 成日都見到

每次見到就打去葵涌警署報案室
就係地鐵站後面 5分鐘行到過黎
睇住警察黎先走

我同佢一幢大廈，呢個阿婆俾街坊屌到痴線

啲黑驚走咗 佢地咪又係返番嚟

不停打囉 香港警察24小時為市民服務

1823
問卷就話阻街
籌款就話懷疑無申請就籌款
唔知佢做乜就報警

邊有人住葵芳呢啲cheap 地方

葵涌一向都係罪惡滔天

40年如一日

地鐵站門口有乞衣集團

上次見到班狗
即刻扮報警
五分鍾之後走左

真報都得啦
999又好 報案室又得
真系有需要吖嘛

試過有個死mk叫我幫幫手 阻住我唔比我行
我無理佢聽緊歌
佢話: 咁無禮貌㗎
好笑 而家邊個無禮貌阻住人行

仲有啲離遠已經mark撚實咗你
你同佢有眼神接觸就會走過嚟

葵廣多MK
MK又無腦易呃

唐記出面間唔中有D嫩口囡囡

你錯啦 佢會照搞 每次經過黑哂面都係咁

年尾個個都要錢寄回家鄉

呢間嘢喺我小學嗰陣開喺柴灣， 成日氹啲阿婆阿公入去攞紙巾攞樣板， 之後就會sell你一啲營養產品

係囉 小妹次次行過都俾人sell
可能小妹個樣太善良

10幾年前旺角都好撚多問卷狗,專搵一條友落手,好撚狼死

當時係20歲到後生女做問卷狗

有次見到d妹妹專登去禁錢比d美容狗
街邊個d美容狗真係仆街黎

嗰啲mk應該係傳銷狗
應該絲打你個樣都算文靜善良
佢地專門揀女性

旁述:劉家傑

明明格離就有警處

試過比金毛mk仔追住叫我幫幫手做問卷
我已經帶住個耳機唔理佢 (其實冇播歌 )
佢跟咗我兩條街
最後黑哂面望住佢講 唔 幫 。
先走得甩

勁煩 佢係正新都會天橋落地下個扶手電梯位 一落就撞正啲籌款狗 用道德綁架你叫你捐錢 心諗捐錢咪即係捐俾你班友啲人工 搞到我急步行/兜路行

以前旺角咪差唔多
仲多堆阿嬸係度唱歌引啊伯添

係咪話自己對眼唔好 叫人帶佢番屋企嗰個？

垃圾地方

d女人好鍾意同佢地吹水
可能係有一種終於有人係街叫停我問我拎電話no.
或者女人覺得有可能係錄影訪問 有可能爆左係鏡頭一夜成名
見親吹水既大部份係女

唔知wor，我講嗰個係長期夜晚喺係出口左邊，一手拎碗一手拎拐杖，身邊有架手推車仔，不停講"哥哥/姐姐，可唔可以請婆婆食個飯"，然後坐89X小巴上落要人幫手拎手推車。

每次經過都會比人截停
明明已經特登當佢地透明再整埋好閪嘅表情

依加仲有好多,講左話唔洗都沖埋黎攔住人,好似好想請我食波餅咁
男既就禮貌D,話左唔洗佢就唔煩你

好簡單啫
行開旺角銅鑼灣嗰班俾d狗煩左咁撚多年認都認撚得咪開始無生意要去d邊緣地區囉

葵芳多on9仔去呀嘛

你睇班傻鳩比新假期吹兩吹就tag班on9港女朋友 "不如去試😍"

一出地鐵站見到呀婆好撚慘先比5蚊 過馬路之前有人唱歌又比10蚊 過完條馬路開始見到非洲小朋友好撚可憐無飯食又捐多20蚊 入廣場大門之前做埋問卷再跌多幾百蚊 過五關斬六將終於食到價值30蚊食底雞蛋仔同一杯30蚊既糖加水...打完卡好滿足呢😍

成班無腦on9 唔呃你呃邊個

發現有三個傳銷狗負評

旺角都係咁 成日有堆人hard sell人野

變左第二個旺角
勁多呃人搵水魚

見你MK仔樣，佢地覺得你都係同道中人

最危險嘅地方就最安全 話唔定受害人有大量休班警添

可能佢哋唔係受害人呢
你懂的

難怪可以做咁耐啦

間眼鏡鋪執咗未

上次經過地鐵站比個垃圾橙色衫mk妹捉住我話做問卷只係要兩分鐘。一開波係咁讚我件衫又令又話我好瘦
做到一半先知係美容狗 即刻say no完佢系曬面咁講好啦拜拜 屌佢拜拜都唔係望住我講

攞完你資料就會走去借錢
跟住無拿拿政府話你差人20萬

只係講左英文名同歲數 彩佢都痴線

俾美容狗截過

睇你敢唔敢玩
有時啲女Sell我 例如話捐錢比啲小朋友啦

你就開始鳩up 話我平時都做好多善事 例如去樂善會做義工 就開始鳩up樂善會既理念呀之類

講講下收尾果陣：
「我比較中意身體力行既 做義工我ok 捐錢呢就治標唔治本囉，不如你加我電話啦，如果有需要既咪搵我囉，我都樂意去嘗試架～（好撚做假既口吻）」

試過咁樣拎幾條女電話

Physical果啲sales就唔好搞啦 通常無乜下文
耆英通常就掂行掂過
美容都大把野吹

次次話唔識中文佢地就自動收皮

警署好近，但咁多年都係咁，證明個政府幾無能

我係葵芳打滾左十年，從未見過有physical sales 係街sale 人

試過有個男人派 我以為佢話幫手攞咗佢
點知係話"幫手丟咗佢"

記得有次朝早喺新都會天橋下面樓梯馬路嗰邊有個坐輪椅嘅阿婆籌款，走嗰時lunch time黎，見到阿婆企左喺身，健步如飛 好肯定同一個人 應該準備收工
嗰陣中學年少無知會捐下錢，自此冇再捐過

有次行過去火車站，等緊馬路嗰時有個阿婆行過嚟叫我捐錢，當我搵緊有無散銀嗰時佢話可以找畀我，之後我就知道理佢都戇鳩

有時會係葵廣前派下傳單
但而家常見個堆，多數係上身著風嬲，下身著住運動legging嘅女

有幾次行過真係見到有幾個樣善善良良嘅妹妹係到聽個班樣mk講嘢，十成十係sale d昆錢美容，點解咁撚蠢d妹妹仔

我有次一出地鐵站就俾條tb拉住
聽完佢9up一輪嘥9佢口水同時間之後
我笑笑口話考慮下先
跟住佢條撚樣即刻黑面話咁byebye啦

點會無 新都會條樓梯出面間唔時都有

其實佢地應該係鍾意搵後生，易落搭 ，吊，次次經過啲問卷拎都一定問，叫我俾少少時間

擺明見我似水魚

何止葵芳，根本成個香港風氣 + 地產霸權 搞到個個不務正業，好撚多年輕人做埋D 偷呃拐騙工 (倫敦金、傳銷、美容..... ) 我諗全世界搵唔到邊個地方拍得住香港咁撚衰

地鐵站傳銷狗呢排拎住熊仔花氹人落㗳

之前有捉棋黨 要你擺低$500先可以教佢

真心係
我差唔多日日經過但係西面咁行
仲要佢地一行埋黎我就啤住佢地
然後無人煩我

聽講葵芳唔係有個阿婆周圍乞錢咩
近住唐記果邊
佢人工應該多過香港中位數

但又有層私樓

我成日都遇到呢啲人，健身問卷環保難民簽名捐錢星探 之前仲要差啲俾人拉左上健身室，好彩條友問我其實滿18未，之後呃佢我未滿18架 先放我走，而我其他朋友都冇遇過，可能我天生有個水魚樣

冇水魚邊個養班契弟?

成日見葵芳廣場出口天橋位阿婆乞錢乞飯食

好怕啲mk妹 已經避開佢眼神 佢衝埋黎話見到我偷笑 我話趕時間 4分鐘有車啦唔得閒 佢話可以陪我等下一架

試過幾次俾個啲做美容既姐姐叫停
第一次唔知咩事 真係停左係到聽
之後佢係到講 話88蚊做facial好平 就叫我登記預約
好在個時都清醒返 話趕時間要走啦
然後個friend就到左 拉走左我
自始之後真心唔敢同堆人有眼神接觸
遠遠望到就禁下手機避 叫我都唔應

試過幾次係地鐵站外面比啲問卷狗拍膊頭叫停
其實你叫還叫, 唔好拍我膊頭掂我

如果係班女搵女黎呃個d係SALE美容，化妝…
仲會即時拎單出黎簽同收現金
見到有個妹妹等緊人，無啦啦個sale行去話問佢小小問題…之後

呢個呀婆我見個…隔離有間包點先生
有次放工去塔車…見到有個學生哥，應該14/5歲到，買完野食咪直行轉右想入地鐵站
點知，太近個呀婆，個呀婆一手拎左佢袋野食話，多謝你呀細路哥，嘜咁客氣買咁多野食比呀婆呀
個學生呆左…根住…望左個呀婆幾秒唔識反應之後走左 好慘

琴日見到有個女人不停走個男就跟到實，之後個男既捉住左佢隻手，個女人即尖叫

BUT，之前都見過有Sale咁話d獵物無禮貌

不過荃灣玩健身狗唔見曬

個阿婆俾d街坊成日屌

葵芳=精神病集中營